（中俄好隊友）全球首例官方認證 俄國衛生部指武漢肺炎是人工病毒

俄國衛生部長穆拉伸科（圖左）簽名文件認定武漢肺炎病毒來自人為重組，並宣布20日起禁止中、港、澳籍人士入境。（圖片來源／俄羅斯衛生部影片）

武漢肺炎疫情延燒，俄羅斯日前關閉中俄邊界，取消中客免簽、停發工作簽證後，俄羅斯主管衛生事務副總理高里可瓦18日進一步表示，將自20日起禁止所有中國公民入境，對象包括香港人和澳門人，此舉可能和1月底俄國衛生部的一篇報告有關，該結論也於2月11日正式在俄國衛生部官網上公告「武漢肺炎病毒是重組的病毒，非天然形成」。

中國武漢肺炎爆發至今，各國科學家紛紛指控該病毒基因遭到人工重組，非自然演化而成，意即這是發生在中國的人工生化武器。

例如最早在1月27日的華人媒體《路德社》指出是舟山蝙蝠病毒合成，到印度學者發表被植入愛滋病毒一部分基因，到最近美國生物基因分析專家里昂斯維勒（James Lyons-Weiler）日前受訪時表示，新型冠狀病毒有使用「P-Shuttle SN Vector」的人造技術，基因組序列裡被插入奇怪的元素，不可能存在於任何地方的野生動物體內，他確定這個特別的病毒來自於實驗室。

俄國衛生部認證病毒，宣布禁中國人入境

中國官方當然否認，最近甚至有所謂的一百位跨國學者在最新一期的世界知名醫學期刊柳葉刀（The Lancet）上聯名支持中國政府，反駁病毒來自人工合成之說，（類似2019年百位美國企業家上書川普總統反對與中國脫鉤）然而，與中國長期友誼的俄國官方卻不這麼認為。

口交部去咗邊

支: 契哥唔好唔要我

口交部仲要39分鐘先抵達現場

source?

睇定d先
佢內文只係話俄國官方1月報告曾引述文章
報告所引用文章指病毒是人工合成
如果有人查下個報告係點寫更理想

俄羅斯現在的動作是禁中港台人入境

與承認上述1月文章所引用內容未有直接關聯
禁止入境只能代表他們認為疫症是嚴重問題

背刺！

Push

爽哥又要不爽了

病毒是「生化武器」？ 耿爽不爽：居心不良、荒謬無知